佩哥入

歐霸見

好

碌

點解喊

歐霸

我地睇慣啦 係驚佩哥唔慣

佩哥阻住我地重奪上季失落嘅歐霸

當羅馬冇到？

7-1

秒咗件傻仔

反羅馬？

死走狗